{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의성 스위트 호텔 (Sweet hotel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約のために確認する必要がある事項がいくつかあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合には実際の入室人数を確認する必要があります。 1人追加する場合、料金が発生し、払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 アプリ内の写真は代表客室の写真であり、入室時にはランダムに割り当てられます。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書を確認する場合があり、お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しは不可能です。 提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間の騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 この宿は出張や旅行のためのオーダーメイド型宿泊施設で、全客室にはスタイラーと浴槽が備えられており、全客室には空気清浄機が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどう確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "1人追加する場合、料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "アプリ内の写真は代表客室の写真ですか？",
            "answer": "アプリ内の写真は代表客室の写真であり、入室時にはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどう確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書を確認する場合があり、お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が頻繁に変更されることがある理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音が過度に発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間の騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で物損や盗難が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "宿泊施設内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "この宿は出張や旅行のためのオーダーメイド型宿泊施設で、全客室にはスタイラーと浴槽が備えられており、全客室には空気清浄機が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 546
    }
}